有無人睇過黑礁,都幾好睇

本身前幾集我都無咩期望
睇睇下好似睇緊日常作品咁幾舒服(睇到第8集
但其實殺人場面都經常出現

值得一提係佢ED成日神插入
同埋b站彈幕第一集已經係度吹奏男主黑化
搞到我好期待,但男主本身係普通上班族來

琴晚一次過追埋第二季果12集
越後越緊張好似會隨時有人死咁
氣氛唔錯
大家假期得閒可以睇下

Black Lagoon 一向都神作, 做咩而家先黎講

我會放黑礁同hellsing做同一類
都係啲爽片
btw 張維新真係型到仆街

後期想做到有深度但到喉唔到肺
同一系列軍火女王連貫性強d

btw佢首世界級op真係

不過漫畫廿年先出一集

鐘意睇軍火女王多d

廣江仲有re creator 要畫 慢慢等

原來仲未完？

比較鍾意軍火女王

雙子

我睇完個ed
成日都覺得女主之後會殺男主